【股王】有冇低位沽左騰訊既傻鳩？

以前係股王，依家都係

SH，月供，低位買高位買點都賺

識買只買騰訊

不嬲都正股驚西，連燈仔冇人信